【私服】懷舊Online Game - TD Seal - 希望戀曲

大家好，我喺湯丸
唔知大家有無聽過或者玩過希望Online呢?
如何無玩過又唔知咩嚟嘅唔緊要，可以睇下圖
雖然隻GAME都15年了
(啱啱喺私服入面影嘅)
裝備+0無光、之後+1+2+3....+9都會有唔同嘅光

正服我就無乜時間心機玩啦
依個私服就Hea玩咗年幾，但唔建議課金，消遣下就算啦
最近因為合拼咗一服同二服，所以支那同台灣人都一堆
但眼見香港人就喺無乜 ，同埋想召喚返之前玩過嘅巴絲們，我仲未退公會架

同埋GM改過大量時裝、實用點品全部免費(太多未能盡錄)

3、4：新手寵
5：新手坐騎
6：隨意即買/賣道具
7：隨意開銀行
8：自己食藥水(只限藥水類)
9：自動餵寵

大量免費時裝

私服論壇：
私服主程式：
註冊帳號：下載完主程式於登錄器註冊
新手升級攻略：

肥毒開台R水吹

呢個私服會唔會彈game
之前玩嗰個又lag又彈
冇心機玩
由希望online正服開始已經好中意玩
但次次玩到入到守護者之洞就冇玩...

有毒喎

好少，再加埋依家合咗服，條線轉咗用台灣線路，穩定好多
我夾夾埋埋都玩咗十幾年，都仲喺覺得好正

私服實報有毒架喎

有意留名

一齊玩啦
一個人玩真喺好悶

返左屋企DN緊

巴打加我...同LIHK一樣名

巴打個名

早晨

正呀 想玩返好耐,之前個服執左就冇玩

快D一齊玩

湯丸快撚啲推post

收到

我有冇斷線

新手應該玩咩職

睇你鐘意..簡單咪劍士騎士

唔見你ON

玩咩都可以

你個撚樣記唔記得我咩名嫁

中意1 on 1 就劍士
中意1拖幾就騎士
中意秒怪就法師
中意平衡型就祭司
其他職業都比較高階
最好第二角色以上先用
速攻就小丑 (中距高攻, 但好燒錢)
鐵匠係支援為主
其餘未玩過唔清楚

細細個玩過
宜家用mac 機打唔到機

點會唔撚記得先

可以試埋兩個新職
獵人>二轉有槍手同弓手選
食客>二轉有單手武或雙手武選
兩隻職都幾得意

訓前一推

推呀推

留名

歡迎

有冇巴打加入..留個名一齊玩

你係唔係姓何？

邊個

湯丸
你唔開台 好難搵到你問

巴打叫咩名? 我加你

我係煙巴
湯丸幾時番黎陪我打末日湖
我匠182啦

你冇事呀嘛
要約埋係獅城度加..就咁加好似加唔到

你就好啦..
佢應都冇應過我啦

佢都無應我機
你GAME入面add我啦
ID: 杏仁露裡穿梭
我長ON

依家先見到

有冇人玩緊

被人爆左ac之後無玩

有玩緊

入到game咩 佢係咁話入唔到

HERE

如果有巴打想加入 推薦人那欄請填上 love310ya
即可找GM領取豐富的新手好禮
Detail:

之前轉職做闇騎，好撚廢
應唔會再玩回鍋左好多次

終於

game入邊add唔到
有機會約係新手區度加

湯太又失蹤啦

係
而家群龍無首

屌..今晚2點係新手區加左好友再決定
又話一齊玩

我長期企係哈代爾
鐵匠 渣住樹人鎚仔

好多野想問 第1次玩自己研究唔到

去哈代爾修道院搵我add fd
憑記憶我應該答到你好多
ID 杏仁露裡穿梭

隻GAME有無得將出面D字COPY完 貼返落對話到

返緊屋企..轉頭加你

我係背心尊者
你地有冇開公會？同埋點樣賺錢先最快？
154級了

可以去哈代爾加左杏仁先

打土世界升得快又搵到錢

失蹤人口: 湯丸

加左杏仁，原來哈代爾咁多人

今晚有冇團

我好長時間掛機
唔係釣魚就係養寵
當我養寵掛機我會企係哈代爾到開chatroom
巴打得閒黎加好友
又可以留個言 睇下夾唔夾到一齊出團

PW: 852

啱啱down咗隻game
但係點解咁嘅

試下用國際線路

話說..粉紅鳥強咪升夢幻巴哈?

係
2%

推下po先
我係背心尊者

搵唔到高級傳送卷邊到買

攤販姐姐碌落少少就有

個個好似係回村卷 其實就係佢?

......

係

組隊其實會唔會升得快D

等係會

有無網有得睇2轉新職技加幾多%攻擊個d 都唔知轉乜好

EXP水可唔可疊力
姐係我用1天加100% 再加1H 150%
會唔會疊加?

應該唔得?!
150%up好似係70LV之前用?! 唔肯定

不過你可以係商城買組隊%UP

唔得 你用完1天 再用1HR 1天會冇左

明白晒 唔該晒巴打們

晨早一推

突發
鴛鴦> 小菲
第4隻成功進化

恭喜

潛水潛到唔記得咗個POST

原諒我

最開心都係你上水

SORRY

今晚現唔現身呀?

現

暫定12點哈代爾

好
有咩搞

到時諗啦
BTW 要問下你有咩裝要刷

無
長期Hea玩

搵左你就快成個星期 就黎叫台灣FD幫手報警

頂你

幾時得閑開個台比我瘋狂問野

毒撚驚講野

大家錦熟

升到幾LV

161 以家心大心細2轉轉咩好

202lv
升多1個lv就點滿哂技

槍手啦
打單體痛D爽快D

我應該升多隻弓嫁啦 所以心大心細
2邊都好似好玩 又想大大力秒怪 又想拉怪黎清 好型

玩啦
我好多職既2轉都想玩哂

硬喺覺得希望拉怪好攰

之前玩隻食客玩到百幾又喺無升上去二轉

係 成日走佬 D怪好唔聽話
但係拉完清個下好爽又好型
BTW 好似好少人賣弓手武同裝

自己打

+6以上先會爆裝?

線路係唔係有事?

好懷舊 以前佢公測已經玩緊 收月費之後好難買點之後冇玩

番黎玩啦

我原地自轉

玩啦 以家無ONLINE好玩 私服快靚正

有無咩方法易D搵到你地溝通

好似喺

N
+6上+7掉+3
+7上+8掉+2
+8上+9 失敗會爆

G、DG、XG
+6上+7掉+2
+7上+8 失敗會爆
+8上+9 失敗會爆

玩啦
最多唔潛水

諗緊

係到狂問野又怪怪地

有咩好提議

唔喺
但好奇點解會咁問

沖完涼dl

TG/LINE/RC?
頭2個都少用

RC電話無... 唔好

SKYPE?

好啊，多個人玩多份開心

2轉技有無得點滿晒升到251

睇咩職
應該都無問題

睇你地，我用乜都得

邊個最易搵到你先

我以前台服開始玩
第一次玩騎玩到90幾比人爆ac
之後再玩用小d 好似都比人爆
之後港服玩過陣就算
好懷念元素世界

入得game

番黎玩
私服就算hea玩都好好玩

我未玩過入黎HEA緊玩

部電腦廢過屎
驚支援唔到
Btw 想知仲有無地圖bug

三個都無乜點用
選好用咩我就DL咩

廢機都RUN到
唔會支援唔到
地圖BUG

穿牆 金世界直接落山

唔好煩用SKYPE

其實係唔係唔洗好似正服錦加敏體

唔知
反正一日已經夠上土世，唔會留金世練

好，依家dl

轉TG?

大把免費藥水你食
而已祭可以加命中
雖然改過無咗單體加命中
得返80團加，但因為升得太快，唔洗一陣就上到100

你喜歡 我唔識用 可以研究呀

解壓出呢個係咩事

C:\Users\to\Downloads\tdsealonlineV3.zip: Checksum error in C:\Users\to\Downloads\tdsealonlineV3\etc\qu_cle3.tex. The file is corrupt

無事唔洗理 直接玩到

轉吧，個SKYPE安到依家都未安裝完，唔知搞乜

新加入

屌你臭丸
再屌埋杏仁路
最後屌剩背心巴
點鳩我打對翼..結果打到訓都冇對

我用win10 windows defender狂話有毒幫我del左野係咪冇影響

welcome

真係會趺 信我
10對翼=1隻小菲/小巴

你要叫defender唔好掃game file

我就今晚打通頂..屌穿你屎忽

開咗TG圍爐 歡迎加入

唔好啦掛

開隻新人叫臭丸先

SET左洗唔洗重新DL過? 因為佢已經DEL左(?
我次次開都有SO3D ERROR

你試下用國際線路
唔得先重新解壓

熄左個DEFENDER先 之後 解完再加個FILE入個免保護 之後開返個防毒

TG一定要電話NO.申請?

我冇tg:~ (